想問下阿爸個阿媽個阿哥個仔個女應該點叫？

求救

叫全名

表妹/表姐

我會叫堂伯/叔

喂

阿邊個

一代親二代表嘴藐藐
話之佢啦

auntie

靚女

靚就叫家姐/妹妹
唔靚wfc

.....

同你同一代人又唔同姓，叫表哥/姐/弟／妹得啦

BTW, 你阿麻個阿哥你叫佢舅公
你舅公個女即係你阿爸個表姐妹
即係你表姑媽/姐

阿媽

叫老婆

同姓"堂x"，異姓"表x"

表伯？
但肯定唔係同你同輩
佢同你老豆同輩

表叔/表姑

表叔

臭雞

阿媽個呀哥個仔=表
阿爸戈邊既男性（同你老豆平輩）所生既仔女=堂
所以係 堂表姐/妹=從表姐/妹
不過無人咁叫
直接叫表姐/妹

再唔係叫聲老襟未算囉

叫雞